# Algorithm#
알고리즘 공부

| 알고리즘 이름 | 설명 |
|--------|--------|
|    LIS(Longest Increasing Subsequence)    |   주어진 수열에서 오름차순으로 정렬된 가장 긴 부분수열을 찾는 알고리즘     |
|    LCS    |    주어진 여러 개의 수열 모두의 부분수열이 되는 수열들 중에 가장 긴 것을 찾는 알고리즘    |
|   Rabin-Karp    |   해시를 이용하여 문자열을 비교하여 찾아내는 알고리즘     |